{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135590816/gyeongju-shop-boutique-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530760&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228069711&selectedRatePlan=260387273&expediaPropertyId=66705963&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 샵 부티크"
    },
    "text": "慶州ショップブティック (경주 샵 부티크)\n慶州ショップブティックはファンリダンキルから6.2kmの距離に位置しています。 こちらを訪れると、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ショップブティックはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックはファンリダンキルから6.2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックでは、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックの客室数はいくつですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックの客室数は19個です。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックの最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックへの連絡方法はありますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックへの連絡方法は、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックでの支払い方法は何ですか？",
            "answer": "慶州ショップブティックでは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックではペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックの駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州ショップブティックには喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "慶州ショップブティックには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 561
    }
}